有冇人胳肋底好易出汗

成撚都出 凍又出 熱又出 好想切撚左佢 有冇解決方案

我都係 成日濕晒成個印 又醃住又影臭

夏天出都算 冬天你放過我啦

樓豬係唔係好易出汗果種

我都係 唉

成個人都大汗

我都係
攪到冬天都要噴止汗劑
不過只係胳肋底
其他身體部位又唔會
利申瘦底

我都係 仲要有臭狐

冇錯

我都係 但有一兩又唔會 好似要睇運氣咁

咁我又冇咁大陣味

求解決辦法

滴啲滴露落件衫胳肋底位，吹番乾先著

會冇咁大味

我係想知點先唔出汗